唔該你地做正事啦

唱歌冇問題但其他正經嘢唔該做多啲
唔好比唱歌霸哂其他主線

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦